有冇人爆瘡?

呢幾日一轉凍D 塊面就勁乾
成日甩皮RRR 係咁生細瘡
係咪要保濕? 有冇咩便野推介
利申: 平時唔洗面